[{"question": "https://www.zhihu.com/question/39004511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39004511/answer/135766531", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5343\u4e07\u522b\u78b0\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24518851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24518851/answer/135518610", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u6e29\u60c5\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53584697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53584697/answer/135738105", "content": "\n\u8be5\u4e0d\u8be5\u95ee\u7537\u65b9\u8981100w\u5f69\u793c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/135485930", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34777679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34777679/answer/131180877", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u517b\u591a\u53ea\u732b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/135598178", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28057213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28057213/answer/135743451", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6253\u8138\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47660923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47660923/answer/135540404", "content": "\n\u5927\u591a\u6570\u4eba\u90fd\u4e0d\u559c\u6b22\u7f51\u7ea2\u8138\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u6709\u8bb8\u591a\u4eba\u6574\u6210\u90a3\u4e2a\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53406092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53406092/answer/135232506", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4e00\u540d\u5973\u7559\u5b66\u751f\u5728\u7f57\u9a6c\u906d\u62a2\u52ab\u5931\u8054\u9047\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53561569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53561569/answer/135625163", "content": "\n70\u5e74\u4ee3\u6211\u4eec\u548c\u8d8a\u5357\u5230\u5e95\u6709\u5565\u4e0d\u53ef\u8c03\u548c\u7684\u77db\u76fe\uff0c\u6765\u4e86\u4e00\u4ed7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30259695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30259695/answer/135782600", "content": "\n\u534e\u4eba\u5728\u56fd\u5916\u5f97\u5230\u5c0a\u91cd\uff0c\u8ddf\u4e2d\u56fd\u7684\u5f3a\u5927\u662f\u5426\u6709\u5fc5\u7136\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21234062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21234062/answer/135716405", "content": "\n\u4eba\u6c11\u5e01\u5370\u4e86\u8fd9\u4e48\u591a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u94f6\u884c\u8fd8\u4f1a\u53d1\u751f\u300c\u94b1\u8352\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22491153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22491153/answer/135822678", "content": "\n\u5609\u5b9a\u4e09\u5c60\u3001\u626c\u5dde\u5341\u65e5\u548c\u5357\u4eac\u5927\u5c60\u6740\u7684\u533a\u522b\u5728\u54ea\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51204995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51204995/answer/135777084", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7248\u7684\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53625757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53625757/answer/135867453", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u771f\u963f\u5f53\u7684\u6587\u7ae0\uff1a\u300a2016\u5e74\u524d\u7aef\u6280\u672f\u89c2\u5bdf\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20280636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20280636/answer/52339228", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u7eaf\u5982\u548c\u5979\u7684\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35176947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35176947/answer/65001485", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u5f88\u5bb9\u6613\u6ca1\u6709\u5b89\u5168\u611f\uff0c\u5f88\u5c11\u542c\u8bf4\u7537\u751f\u8bf4\u81ea\u5df1\u6ca1\u6709\u5b89\u5168\u611f\uff0c\u5973\u751f\u7684\u4e0d\u5b89\u5168\u6765\u81ea\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35411918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35411918/answer/63905992", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4e0d\u63a5\u53d7\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53584423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53584423/answer/135741079", "content": "\n\u5404\u4e2a\u7f16\u7a0b\u8bed\u8a00\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u9ed1\u70b9\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52849471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52849471/answer/135763938", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u753b\u753b\u5f88\u597d\u7684\u7537\u670b\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/135627172", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48096943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48096943/answer/135594887", "content": "\n\u4e58\u98de\u673a\u65f6\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20211500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20211500/answer/135632698", "content": "\n\u5f20\u7eaf\u5982\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37372399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37372399/answer/97082742", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4e2d\u56fd\u5bcc\u8c6a\u9700\u8981\u6d77\u5916\u8d44\u4ea7\u914d\u7f6e\uff0c\u8fd9\u4e2a\u5224\u65ad\u6b63\u786e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31666650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31666650/answer/135782603", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 CCTV \u7684\u7f09\u6bd2\u7279\u8f91\u672a\u7ed9\u8b66\u5bdf\u6253\u7801\u3001\u53d8\u58f0\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20157448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20157448/answer/55543268", "content": "\n\u5929\u732b\u4e0a\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4e0d\u662f\u6bd4\u6dd8\u5b9d C \u5e97\u4e0a\u7684\u4e1c\u897f\u8d28\u91cf\u8981\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40007273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40007273/answer/135788300", "content": "\n\u53f2\u4e66\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u4f46\u662f\u6e29\u6696\u4eba\u5fc3\u7684\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24681925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24681925/answer/135641372", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4 60 \u5c81\u770b\u4e09\u56fd\u89c9\u5f97\u5218\u5907\u6700\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30917828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30917828/answer/135785350", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u89c2\u770b\u7a7a\u4e2d\u6d69\u52ab\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25980252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25980252/answer/135735406", "content": "\n\u4f60\u548c\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u4e70\u67d0\u6b3e\u8f66\u540e\u6094\u8fc7\u5417\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/135783269", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53278273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53278273/answer/135456836", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5df4\u9ece\u6700\u540e\u7684\u63a2\u6208\u300b\u4e2d\u5bfc\u6f14\u8d1d\u6258\u9c81\u5947\u548c\u6f14\u5458\u767d\u5170\u5ea6\u7b56\u5212\u7684\u5f3a\u66b4\u620f\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53375142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53375142/answer/135685757", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u897f\u90e8\u4e16\u754c\u300b\u91cc\u7684 William \u8fd9\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51390214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51390214/answer/135613207", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53d9\u5229\u4e9a\u963f\u52d2\u98877\u5c81\u5973\u7ae5\u53d1\u63a8\u6587\u201c\u6c42\u548c\u5e73\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36255076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36255076/answer/135743874", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u6ca1\u60f3\u5230\u53ef\u4ee5\u6210\u4e3a\u72af\u7f6a\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53405346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53405346/answer/135611536", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9648\u5929\u6865\u548c\u96d2\u828a\u828a\u5411\u52a0\u5dde\u7406\u5de5\u5b66\u9662\u6350\u8d601.15\u4ebf\u7f8e\u5143\u7528\u4e8e\u5927\u8111\u7814\u7a76\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53480048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53480048/answer/135634462", "content": "\n\u7ea6\u4f1a\u5f00\u9500\u662f\u4e0d\u662f\u5e94\u8be5\u5168\u8ba9\u7537\u751f\u4ed8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21452226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21452226/answer/135046967", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u81ea\u5e72\u4e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49617435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49617435/answer/135687349", "content": "\n\u8721\u7b14\u5c0f\u65b0\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53573922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53573922/answer/135588225", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8512.12\u5fae\u535a\u201c\u6768\u6d0b\u58f0\u660e\u201d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53589790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53589790/answer/135648362", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u795e\u5947\u5973\u4fa0\u88ab\u6682\u505c\u8054\u5408\u56fd\u5973\u6743\u5f62\u8c61\u5927\u4f7f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24658163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24658163/answer/135741365", "content": "\n\u7ecf\u5386\u4e86\u9ec4\u91d1\u65f6\u4ee3\u7684\u4f0a\u65af\u5170\u4e16\u754c\uff0c\u8d70\u51fa\u4e2d\u4e16\u7eaa\u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5374\u4e0d\u5982\u7ecf\u5386\u4e86\u9ed1\u6697\u65f6\u4ee3\u7684\u897f\u6b27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49401737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49401737/answer/135824246", "content": "\n\u6b27\u7f8e\u56fd\u5bb6\u7684\u6c11\u4e3b\u9009\u4e3e\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u63aa\u65bd\u548c\u5236\u5ea6\u6765\u514b\u5236\u8d3f\u9009\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41115872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41115872/answer/135496044", "content": "\n\u65c5\u6e38\u7684\u65f6\u5019\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u641e\u7b11\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/133251239", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26004941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26004941/answer/135375511", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u5f97\u6bd4\u8f83\u9006\u5929\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53499179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53499179/answer/135778194", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e09\u56fd\u7684\u6218\u4e89\u6bd4\u6218\u56fd\u89c4\u6a21\u8fd8\u5c0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53526083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53526083/answer/135738196", "content": "\n\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u5316\u5b66\u4e0e\u5206\u5b50\u5de5\u7a0b\u5b66\u9662\u548c\u5149\u534e\u7ba1\u7406\u5b66\u9662\u5982\u4f55\u9009\u62e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53610563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53610563/answer/135730744", "content": "\n\u71d5\u90ca\u9996\u5bcc\u5b59\u5b50\u88ab\u649e\u8eab\u4ea1 \u600e\u6837\u770b\u5f85\u674e\u798f\u6210\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29046679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29046679/answer/135664677", "content": "\n\u670b\u53cb\u5f88\u5c11\uff0c\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53207249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53207249/answer/135269901", "content": "\n\u8c01\u53ef\u4ee5\u771f\u6b63\u7684\u79f0\u4e3a\u56fd\u58eb\u65e0\u53cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48096943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48096943/answer/126164424", "content": "\n\u4e58\u98de\u673a\u65f6\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47660923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47660923/answer/135143683", "content": "\n\u5927\u591a\u6570\u4eba\u90fd\u4e0d\u559c\u6b22\u7f51\u7ea2\u8138\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u6709\u8bb8\u591a\u4eba\u6574\u6210\u90a3\u4e2a\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53207249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53207249/answer/135301877", "content": "\n\u8c01\u53ef\u4ee5\u771f\u6b63\u7684\u79f0\u4e3a\u56fd\u58eb\u65e0\u53cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37147220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37147220/answer/71540410", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u4e4b\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24228016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24228016/answer/100755351", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6c11\u79d1\u3001\u6c11\u54f2\u7684\u5947\u8469\u7406\u8bba\u6216\u4f53\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24422552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24422552/answer/135843081", "content": "\n\u548c\u7236\u6bcd\u65e0\u6cd5\u6c9f\u901a\u4f60\u6709\u591a\u7edd\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53591890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53591890/answer/135801354", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u4e00\u4e2a\u5f8b\u5e08\u6765\u8bf4\uff0c\u8d62\u4e86\u91cd\u8981\uff0c\u8fd8\u662f\u4e8b\u60c5\u7684\u771f\u76f8\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34342275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34342275/answer/135833280", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5584\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22351134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22351134/answer/135731420", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4e16\u754c\u67aa\u738b\u300d\u3001AK-47 \u4e4b\u7236\u5361\u62c9\u4ec0\u5c3c\u79d1\u592b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53539904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53539904/answer/135866519", "content": "\n\u6821\u56ed\u66b4\u529b\u662f\u5426\u88ab\u5938\u5927\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23616425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23616425/answer/135833506", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65e5\u672c\u6f2b\u753b\u5bb6\u5409\u5bcc\u662d\u4ec1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53220978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53220978/answer/134146246", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28812253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28812253/answer/134909971", "content": "\n\u7f51\u6613\u4e91\u97f3\u4e50\u662f\u5982\u4f55\u6210\u529f\u7684\uff1f\u5176\u8425\u9500\u7b56\u7565\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53627438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53627438/answer/135817530", "content": "\n\u4f60\u6700\u75db\u82e6\u7684\u4e00\u6b21\u627e\u7a0b\u5e8fbug\u7684\u7ecf\u5386\u662f\u54ea\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25980252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25980252/answer/130252815", "content": "\n\u4f60\u548c\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u4e70\u67d0\u6b3e\u8f66\u540e\u6094\u8fc7\u5417\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37372399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37372399/answer/72341556", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4e2d\u56fd\u5bcc\u8c6a\u9700\u8981\u6d77\u5916\u8d44\u4ea7\u914d\u7f6e\uff0c\u8fd9\u4e2a\u5224\u65ad\u6b63\u786e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35176947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35176947/answer/65027216", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u5f88\u5bb9\u6613\u6ca1\u6709\u5b89\u5168\u611f\uff0c\u5f88\u5c11\u542c\u8bf4\u7537\u751f\u8bf4\u81ea\u5df1\u6ca1\u6709\u5b89\u5168\u611f\uff0c\u5973\u751f\u7684\u4e0d\u5b89\u5168\u6765\u81ea\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53501853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53501853/answer/135648088", "content": "\n\u300a\u5b88\u671b\u5148\u950b\u300b\u662f\u5426\u51fa\u73b0\u73a9\u5bb6\u6d41\u5931\u7684\u60c5\u51b5\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53581522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53581522/answer/135657700", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300aFGO\u300b\u753b\u5e08\u677e\u9f99\u56e0\u4e3a\u7ed8\u5236\u6c49\u5978\u95f4\u8c0d\u5ddd\u5c9b\u82b3\u5b50\u5361\u724c\u56fe\u88ab\u7f51\u53cb\u6307\u8d23\uff1f\u4ee5\u53ca\u90e8\u5206\u56fd\u5185\u753b\u5e08\u7684\u8a00\u8bba\u3002\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53496759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53496759/answer/135804407", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7B\u7ad9\u8463\u4e8b\u957f\u9648\u777f\u8bf4\u300c95\u540e00\u540e\u4eba\u6587\u7d20\u517b\u666e\u904d\u597d\u4e8e80\u540e70\u540e\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48096943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48096943/answer/135641863", "content": "\n\u4e58\u98de\u673a\u65f6\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48523558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48523558/answer/135744333", "content": "\n\u52a0\u62ff\u5927\u51ac\u5929\u53bb\u54ea\u513f\u73a9\u513f\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53589790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53589790/answer/135752891", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u795e\u5947\u5973\u4fa0\u88ab\u6682\u505c\u8054\u5408\u56fd\u5973\u6743\u5f62\u8c61\u5927\u4f7f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53527823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53527823/answer/135828175", "content": "\n\u5982\u679c\u8bb2\u4e00\u4e2a\u8fd9\u8f88\u5b50\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53581413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53581413/answer/135728217", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7acb\u82b1\u6cf7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53623295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53623295/answer/135822348", "content": "\n\u540d\u8457\u5012\u7740\u5199\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52052772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52052772/answer/135704358", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u7ea2\u76f4\u64ad\u7f51\u53cb\u559c\u6b22\u6253\u8d4f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24454124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24454124/answer/135873981", "content": "\n\u521d\u6b21\u8ddf\u5973\u751f\u5403\u725b\u6392\u65f6\uff0c\u5973\u751f\u5bf9\u670d\u52a1\u5458\u8bf4\u8981\u516b\u5206\u719f\uff0c\u5e94\u8be5\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\u6765\u7f13\u89e3\u5c34\u5c2c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49401737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49401737/answer/135793823", "content": "\n\u6b27\u7f8e\u56fd\u5bb6\u7684\u6c11\u4e3b\u9009\u4e3e\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u63aa\u65bd\u548c\u5236\u5ea6\u6765\u514b\u5236\u8d3f\u9009\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53499179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53499179/answer/135761452", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e09\u56fd\u7684\u6218\u4e89\u6bd4\u6218\u56fd\u89c4\u6a21\u8fd8\u5c0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30899106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30899106/answer/135031076", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u6709\u6548\u7684\u5173\u5fc3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20206238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20206238/answer/135567758", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u5927\u5b66\u665a\u4e0a\u8981\u65ad\u63d2\u5ea7\u4f9b\u7535\u6216\u8005\u65ad\u7f51\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39004511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39004511/answer/105793404", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5343\u4e07\u522b\u78b0\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25980252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25980252/answer/132945996", "content": "\n\u4f60\u548c\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u4e70\u67d0\u6b3e\u8f66\u540e\u6094\u8fc7\u5417\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53339514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53339514/answer/135595451", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u5e7412\u67086\u65e5\u5b89\u7406\u4f1a\u5426\u51b3\u963f\u52d2\u9887\u505c\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35107156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35107156/answer/135841668", "content": "\n\u8fbe\u5c14\u6587\u7684\u8fdb\u5316\u8bba\u53ef\u4fe1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53550553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53550553/answer/135693737", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u6d77\u9ad8\u4e2d\u6d4b\u9a8c\u5f15\u4f53\u5411\u4e0a\u51fa\u73b0\u5927\u91cf 0 \u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48096943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48096943/answer/135788640", "content": "\n\u4e58\u98de\u673a\u65f6\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36011633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36011633/answer/90103608", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53460086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53460086/answer/135700957", "content": "\n\u8fd9\u4e8b\u5728\u57fa\u5c42\u516c\u52a1\u5458\u4eec\u8eab\u4e0a\u5f88\u5e38\u89c1\u5417\uff1f\u7279\u522b\u662f\u7a97\u53e3\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53520699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53520699/answer/135705072", "content": "\n\u4f60\u5728\u6570\u5b66\u3001\u7269\u7406\u6216\u8005\u5176\u4ed6\u5b66\u79d1\u4e2d\u662f\u5426\u6709\u7a81\u7136\u9886\u609f\u5230\u67d0\u4e9b\u54f2\u5b66\u601d\u60f3\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30899106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30899106/answer/135855614", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u6709\u6548\u7684\u5173\u5fc3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53621116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53621116/answer/135880749", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6768\u91d1\u6c34\u8bf4\u6c88\u4e00\u77f3\u7684\u5bb6\u4ea7\u53ea\u80fd\u5356\u7ed9\u80e1\u5b97\u5baa\u7684\u4eb2\u8c0a\uff0c\u800c\u4e14\u8fd8\u8ddf\u8d75\u8d1e\u5409\u8bf4\u4e86\u4e2a\u4e25\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26481189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26481189/answer/135444940", "content": "\n\u5728\u5f88\u6d45\u7684\u6c34\u91cc\u8fd8\u4f1a\u6eba\u6c34\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53512045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53512045/answer/135593673", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Dota 2 \u5168\u65b0\u7248\u672c 7.0 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24681925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24681925/answer/50070403", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4 60 \u5c81\u770b\u4e09\u56fd\u89c9\u5f97\u5218\u5907\u6700\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53562323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53562323/answer/135624566", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u7279\u6717\u666e\u63d0\u5230\u4e0d\u53d7\u4e00\u4e2d\u653f\u7b56\u9650\u5236\uff0c\u8981\u57fa\u4e8e\u4e0e\u4e2d\u56fd\u65b0\u7684\u8c08\u5224\u518d\u51b3\u5b9a(deal)\uff0c\u53f0\u6e7e\u5404\u9635\u8425\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20394570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20394570/answer/135742488", "content": "\n\u600e\u6837\u6b23\u8d4f\u738b\u5c0f\u6ce2\u7684\u300a\u9ec4\u91d1\u65f6\u4ee3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/135617842", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}]